建議叫哂所以黑警做殺人犯

大家print自己識嘅狗大頭照出嚟，貼去佢住嗰區，要話比所以街坊聽佢哋係殺人犯。佢哋成日話警隊係1team 人嚟㗎嘛，一齊受囉。一係就割蓆篤831晚邊個有份落太子站。
如果有埋佢哋仔女嘅相，就print嚟癡去學校，講明係殺人犯嘅仔女。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實嗌黑社會、殺人犯...冇用，
佢哋仲覺得自豪，因為佢哋真係，
直接叫~垃圾

佢哋叫得我哋係曱甴，我哋都可以叫佢哋更貼切嘅名字「曱甴狗」

支持

Or強姦犯

如果我哋係曱甴，圍住d垃圾正常不過，
話人垃圾，係華人社會係好大羞辱，
因為外國人以前係咁叫華人d留學生、運動員....
之前好多人都反感，又唔敢係人哋地方出聲

新口號：

殺人犯！
殺人凶手！
強姦犯！

咁就叫「垃圾曱甴狗」

push

黑警 殺人犯？